[絲打入]覺唔覺班連登仔好撚雙重標準

平時d空姐post
少少野就話人飛雞 食洋腸 崇洋西
但係自己食鬼妹個陣
又唔會話自己奶洋西 飛鴨 賣國賊
仲有平時d港女post
成日拎晒d貪錢既港女出黎以偏概全
我地呢d唔貪錢既又無話讚下我地(覺得男友月入唔洗太多20k已經夠)
仲有
成日將女人走佬既原因歸咎於人地
自己比唔到好既條件人地 人地走 覺得跟第二個將來會更好更適合自己 又屌人港女
又唔睇下自己月入可能得10k做緊文員仔 又高呼咩男女平等 齊齊比錢買樓 點解男人要負咁多責任
岩呀，我唔介意一齊努力，但係有人比你願意負更多責任，唔洗我係到番工挨/受氣，又夠愛我，我走，又屌人港女 無諗過係自己無能力，要條女放棄少奶生活跟你挨窮
次次有女出post屌男人
第一時間一定係屌番條女先
預左比人屌到開花了 真心話有時係唔岩聽 目標負評>500

巴打表示同意，點解我老母唔生個西比我

岩 連登女人是原罪

父權

清假膠

軌ching ho ball

小妹無睇開波

好啱聽淨係識話女人全部係雞係公廁
女人去偷食就屌到上天花板
男人去偷食就賴天性，講到一啲錯都冇
嗰班父權主義撚真係好撚垃圾
我祝呢班雞蟲生花柳仆街死

無錯

連登＝失敗者集中營

大把上網兇狠現實比人撚狗咁撚

放工未？

其他唔評論 只講食洋腸方面

大自然入面絕大多數雄性係扮演著leader領導者既角色 而唔係女性

所以如果女性跟隨其他種族既領導者(既係洋腸)
呢個行為就已經係女性對佢整個種族既羞辱

因為受其他種族溝已經代表默認其他種族比自己種族優秀 (當然如果係真愛, 而唔係心底裡想高人一等or盲目崇拜而追洋腸既話 我一D都唔反對)
當然十個有九個港女都話係真愛而唔撚認係因為心底裡想高人一等or盲目崇拜而追洋腸嫁啦 屌你老母!

相反如果亞洲男人溝到鬼妹 就係代表亞洲既領導者吸引到其他種族既女性(要倚靠別人既追隨者)

好明顯呢個係一種榮耀 所以以上就係點解食洋腸要被人唾罵既原因

真心一直以為d 女食洋腸係貪洋腸夠粗夠長

即係父權社會？

班毒撚夠成日打丁回氣快啦

認真post無人理

當然唔係父權主義, 香港係平等社會

但係愈來愈多亞洲女性過份泛濫地去濫用平等

就會造成社會失衡 到時要承受亞洲種族被定形既後果

就係亞洲男人被其他人包括亞洲女視為次等既象徵

同埋亞洲女被洋腸視為公廁既標籤(其實易家都係, 十九世紀末亞洲女係easy submissive既形象已經係歐洲深入民心, 有好多洋腸溝女口裡好君子, 心底裡其實都係咁諗), 連自己種族男性都睇唔起 但偏偏亞洲女自己又係亞裔

當然又係個句 係真愛既我唔反對 但港女,甚至係其他亞洲女都係十居其九係因為有一個高人一等同盲目崇拜白人既心態 而去食洋腸

最後我想講, 你問我係咪白人優秀d, in general我會答你係, 但現在更應該既係 亞洲男女要係外表 內在 恩想 同文化 大大地upgrade我地自己 港女要敢同洋腸say no先至可以慢慢打破亞裔既負面刻板印象 踏出upgrade亞洲男女嘅第一步

簡單d來講即係男人做得女人唔做得
雙重標準

錢係人都貪 不過你呢類扮唔貪錢既 仲衰過d貪出面既女

最主要都係因為人地有錢你先走姐 同埋你topic好似同內容唔係幾match? 你唔係想帶出雙重標準 而係將自己認為理應擁有既野合理化

打個比喻 我而家男朋友月入兩萬 咁岩又有個月入3萬既追你 你就跳船認為自己更適合更好條件既人。 認為月入二萬個位負唔到更多責任 從而認為佢唔夠愛你 你無謂將自己內心深處貪錢既形象收埋啦 連雙重標準既定義都未知就去開post

根本講緊個心態 又話男人做得女人唔做得 打直一句出黎咁樣解釋 點同你傾 你預左比人插係因為你都無諗住解釋

點proof到貪錢呀
我覺得條仔比唔到我想要既野我，我走=貪錢？
given 所有野都係一樣
一個月入20k 一個30k 我揀30k =貪錢？
根本好撚正常呀

駁唔到就話無得傾
自己一句黎手一句雄性係leader
依加女人揾更強既leader你地又屌貪錢
想點呀

由頭到尾你在乎人地比咩你 你有無諗過自己比到d咩人 你要當自己係件貨都無人逼你既 睇人工揀男人

我洗撚理我比咩人咩
喂依加係人地溝我 唔係我溝人
人地溝我一定有原因嫁啦
我點撚知姐
又係到話睇人工 我咪話given所有野都係一樣囉

咁你當我駁你唔到啦 祝你有一日你會搵到李嘉誠咁既男人

用大自然比喻人?
知唔佑咩叫人禽之辨,
人同動物既分別就係人有獨立思想
好多時d人會比喻獅子都係一夫多妻黎比喻人,
但點解要用獅子做比喻?
如果咁都make sense, 人類/香港人 好多野都唔洗行出黎爭取

利申: 認同好多亞洲女 (其實包括埋男) 崇洋, 睇連登都知

一見到乜鳩雄性leader已經覺得睇落去都晒時間啦
要做leader麻煩負番leader責任
食飯你比 屋你買 我係屋企幫你養仔比你屌服侍你
依加又話要aa又屌女方唔供樓 仲要自稱leader
唔撚知醜

好波
雖然而家真係多左好撚多臭閪
不過賤男人既比例我諗一定唔少得過班臭閪

乜原來你對一個人既affection係可以條件化，咩叫given所有野一樣，原來兩個人係可以一模一樣，只要佢外貌身高性格收入差唔多既話就係同一個人? 即係你拍拖係一個個checklist咁計住男友幾分，遇到高分d就走人? 失覺哂 真係唔好比人怨港女on9低質 根本主流港女就係咁

你睇下你自己回我d post都係generalize哂野 之後一句撻出黎 .我打咁多字就因為呢d話題唔係可以一概而論。
你回post既留言 已經證明左部分港女既質素同思維

你要generalize, 好
你話男既做得女既唔做得? 答案係absolutely YES
BUT港女同洋腸係真真正正既愛情既話 女既都ok

唉～連登仔真係低質到仆街
uwants and hkdiscuss 正常唔係5毛個批都高質過你地幾萬倍

呢個只係一個易明d的例子
即係我是但鳩up話同條仔一齊十年發現佢有好多優點 又同時有好多缺點 又有新仔溝我 又有d新鮮感
都得啦

連登都要搞女權呀

你up乜9 想同你正常傾下計都睇唔明你講乜 你慢慢做你既詭辯家啦 反正本身對港女都冇乜期望 唔理你真定假膠 總之結論九成港女有錢就屌得 呢個係我observation,唔洗同我詭辯

原本覺得講得幾啱
點知俾人撚左幾句就爆發返d港女臭西性格

大家理性討論咋

唔明你係到屌我個例子做乜鳩
我個例子只係話錢當然愈多愈好
之後你依加係到話咩人類既感情點點點一可以一概而論點點點
事實上一齊得愈耐 唔代表d咩
的確人同人既感情係唔會一樣
但係都會有個差唔多既好感度係到

我所講既野係建基於兩性上ok?
易家係現代 唔係古代。 我已經重申香港係平等和文明既社會

係經濟上 物質上 男同女係被offered左同等既工作機會 自己俾番自己個份好應該, 你要apply我既leader論係經濟同物質方面就唔符合現今社會, 因為香港男女被提供同等既工作機會。

樓同錢男人比哂得唔得? 如果女性既工作機會被抹殺哂or工作機會好低既話, 比哂or比大部分係應該的。

講返leader論, 上面個會員又一句意義唔深既成語撻出黎話人禽之辨, ok咁你將我既leader論調轉apply睇下會點?
男性心理生理都變得比女人弱, 反之則然
個個男性變哂faggot, 男女性徵調換都時社會會點?

愈來愈多港女食洋腸既惡果 輕則令民族繼續低質
重則整個民族慢慢滅絕
一係滅絕 一個upgrade我地自己

你會咩一睇我d comments就唔想睇落去
你睇都未睇哂就用d一概而論既語句係反駁我?
你冇批判性思維? 公開試0分?

沒追post,但係樓主有沒諗過其實屌臭雞個班人同食洋腸唔係同一推人（當然有機會)？你個例子咪一樣有可能以偏概全...仲有我唔明點解鍾意一個人都要咁現實？將心比己，如果你男友遇到一個比你條件好既女仔，跟住同你分手，你會點？一樣覺得無問題？

我認為通常散兩邊都有責任，唔係女仔既

睇呢個post就個連登係垃圾 樓主講一大段野都係d非黑即白 概括性極高既comments
咁都有咁多正評 , 呢一種係隱性渲染女權主義既行為都睇唔出 連登仔一日垃圾 一世垃圾

認真答下你
首先你個個leader論係就人性上所發表既
簡單d講即係最原始既體現
你既論點無非都係話 女人比人屌代表我地亞洲人柒出國際 所以男人屌鬼妹is ok
但係其實呢件事就好唔合邏輯既
點解女人比人屌就等於柒出國際？ 點解唔可以話因為亞洲女人吸引力高係亞洲之光？(自己講出黎都有少少感性上不合理)無錯 講到尾都係岩岩想講既人性 同雌雄之分
係呢個現代社會仲有呢d 咁on9既野乃係社會既錯
唔係女人既錯
人類原始男性夠想周圍屌女 大家都忠於自己原始既性會有咩後果？
我覺得你犯左訴諸自然謬誤
之後你又話 家陣唔係講緊原始 係講緊成個現象
但事實上成個現象係基於大家原始既基因
正如上面所講 呢個係社會既錯

啱啊
良禽揀木而棲

ching 假膠

原來愛情唔係計感情同鍾意而係計男仔揾幾多

話你係雞啊

點解唔可以呢? 人都係大自然既一份子

當然好多好多既轉變同差異, 唔可以樣樣都APPLY落人類既CASE, 因為人類生存係現代化既社會

但就兩性關係而言, 我覺得係無問題, 想像下我既leader論apply係opposite sex度, 個世界會變成點? 男性怕怕羞羞等女性展開追求, 女性作為有更少男性HORMONE既一方保護住男人, 帶領住男人. 帶男人既性徵慢慢抹殺哂

你係咪想咁?

given 一個孤兒仔
要揀跟老豆/老母
雖然對老豆同老母既感情係唔一樣
但係都係差唔多一樣咁愛老豆老母
老豆揾50k 老母揾20k
最後揀左跟老豆

尤其是處女論

come on james

比較雙重標準既係
拍拖女唔比扑就唔好怪條仔出去偷食，但扑完就中出即飛
但又要求結婚老婆要係處，唔係就係幫人理單

者係想D女點先，係咪扑左一定你娶先

連登繼續咁樣落去

咁係咪如果你男朋友到時有個月入高過你既女溝佢
然後佢飛你就岩呀

你知唔知你自己講緊咩?
感情唔一樣但係又差唔多一樣咁愛?
Btw你個例子都幾蠢喎,如果想要多啲錢係人都知揀老母有埋撫養費攞

絲到，唔好唔應我，好嗎

到時件港女又岀post話港男花心又見錢開眼咩

你對自己老豆同老母感情係一樣？
就大眾黎講 對老豆一般都係敬畏 尊重 對老母 都係愛護咁樣
定係你對自己老婆同對老豆既感情一樣？

你自己都認左自己

講咁多最後咪又係睇返錢 姐係如果第日有個比而加嘅男朋友有錢又一樣咁愛你嘅就分手 跟住又有個比嗰個更有錢…… 我唔反對你將錢當做條件 大方啲認囉 唔使左兜右兜嘅

連登仔不嬲係咁，只要唔係同自己同類既就屌

但係你真係覺得自己無雙重標準?一方面有以偏概全既例子，一方面有屌人以偏概全?

最尾果幾句想講不喜勿插？

錢的確係其中一個條件
我話唔係你都唔信啦
咁你覺得上面個case既孤兒仔係咪貪錢？

紅字唔明

原來講到尾都係貪錢港女想揾人認同姐
將自己嘅臭雞格轉移視線去屌男人double standard
之後就會大把人撐

樓主請解答

到時睇下邊個雙重標準

最憎睇歐美av
鬼妹亦麻麻

你要提供更多資訊先有討論價值

沒紅字wor ,我只話你用一個又屌港女食洋腸既又想食鬼妹既男仔作為例子，其實咪一樣有可能以偏概全講真你點知係同一個人 所以咪有係雙重標準

紅字姐係連登咁多人
屌唔同問題既根本唔係同一班人
所以根本冇雙重標準出現過

其實女人想搵鬼佬想威威，男人搵鬼妹都係想威威，認真問我如果我有個鬼妹女朋友我都會自豪

係連登
屌港女食洋腸 係無人會出聲屌你 亦都好歡迎你揾番幾個post係有人屌 屌洋女食洋腸
食鬼妹 亦無人會屌你 亦好歡迎你揾番幾個 屌 食鬼妹好撚on9 好撚cheap既post
呢個乃係我觀察所得
其實我唔洗證實係同一班人，點解我要證實係同一班人？

講真係討論區屌以偏概全真係好白痴，你有咩可能証明個個例子唔係普遍，又有咩方法証明真係偏門

你岩岩話given 所有野都一樣 如果你條仔得20k
有30k 既人追你 揀30k 好合理

咁我係咪可以調轉返講 given 所有野一樣 你得20k
有個30k 既女仔追你男朋友 然後你男朋友飛左你揀30k 果個好合理

係討論區大家都係認真討論既
見到唔岩既野自然會屌
就好似我依加比人圍插咁
所以唔屌我就當接受無問題嫁啦

係 不嬲都係講緊呢樣野

縮一縮先 其實唔係講緊呢樣野

理性討論 首先 你用親情同愛情比較已經唔太恰當
其次係如果我係case入面個仔 根本唔會care邊個有錢啲搵幾多錢 只會用邊個係錯嘅一方或者更加有感情一方作為考慮
而且冇話錢做條件唔啱 人始終係現實 但我覺得錢喺你心目中睇得比其他方面更重姐

唔明點解唔洗證明同一班人，如果唔同人，一堆屌港女，一堆食港女，唔同人，邊到有雙重標準?

留個名先, 估唔到個POST咁激

如果雙方只係純粹唔夾？
用親情同愛情的確不太恰當
因為事實上愛情係更加脆弱更加睇錢做人
但係樓上有條友唔明我up緊乜咁樣可能易明d

本來想正皮 連登仔的確係雙重標準
但你自己呢？
你話男人俾唔到應有嘅幸福同生活你，你點定義呢條界線？
見到個搵三萬嘅就想飛搵兩萬嘅仔，你自己唔係貪錢係咩？男人搵得錢多就係叻，你會唔會諗下佢另外對你好嘅優點？
仲可以好笑咁話自己肯捱，紅字已經fail啦，咪又係想唔駛做等人養 知唔知咩叫一齊捱呀 唔係得把口講出黎
本來呢啲觀念係女人過咗廿五開始出現係好普遍，但唔該你唔好咁撚虛偽出黎講自己有幾好幾撚慘再自打嘴巴
你呢番說話由你呢啲虛偽嘅港女講出口難聽過粗口 屌你老母

屌港女個陣 屌女食洋腸 無出黎幫港女拖
屌食洋腸個陣 屌港女 無出黎幫港女拖
咁我當 洋腸派同港女派 其實大家fd底 都接受對方理論嫁啦

冷靜少少理性討論ok?

連登仔=一個人?

講真樓主啲愛情觀都幾有問吓，個人認為愛並唔係講條件嘅，要講條件嘅話總會有條件更好嘅人，難道就因為咁就不停換畫咩?咁就唔係真心真意，至死不渝嘅愛。

常聽嘅結婚誓詞都會話：不論貧窮，疾病，憂愁還是逆境，我都愛你一生一世。如果你做唔到嘅話，就唔好去愛人。

最後絲打你點揀人，其實唔關我事，不過記住你揀人人，人人揀你。你今日為錢揀佢，佢都可以因為另一個身材更好嘅人而放棄你。條路自己揀，Hi Hi唔好喊

係呢度開d咁既post冇好結果

可能我表達得唔好
我個段既意思係 其實女人走佬除左睇錢仲睇其他野
但連登子就淨係屌錢

絲打頭先話，唔洗証明同一堆人，宜家有話两堆人fd 底，咁你有沒証明同一堆人?點玩先? 仲有，如果同一推人咪係以偏概全，唔係同一堆人，可為雙重標準?

其實樓主咁樣命題, 好撚ON 9 , 好易比人攻到冇聲出

樓主，女人睇法又係觀察所得?但係我觀察唔係咁(點會係用觀察所得作論據?)

風氣問題

又話係又話唔係 想點

ching 你都幾撚煩下
我聽日得閒揾幾個post出黎

On9 連登仔惡過閪
絲打就唔比開假膠post?
開完之後次次認真post都比人屌我扮女人

101樓

唔係 其實仔細一想就知道好撚嚴密
拿你諗下 假設我出個post話 周街殺人無問題
一定會有成村人出黎屌我 如果無人出聲
我當連登風氣係 可以接受周街殺人係無問題 其實呢個推論你覺得點先

咪就係

其實呢度牽涉到法人觀念

ching 似有料到
幫手ko 佢ok?

照你既講法 只要given 所有野一樣 但其中一樣 eg 錢 樣 wtever 好過原本果個 咁揀新一個就好合理？

我唔答你住
不如你答左先

係,好合理,因為已經假設左一樣

我幫樓主答晒

幫手頂頂 開始feel到d有料人士黎緊
唔似之前d魚毛蝦仔

給出兩個A,B , 假設全部一樣, 除了一樣,
EAMPLE 1 : 錢不一樣, 因為假設其他全部一樣, 即係感情都一樣, 我對A和B有相同嘅感情, 但A比B錢多, 我選A
EXAMPLE2: 樣不一樣, 因為假設其他全部一樣, 即係感情都一樣, 我對A和B有相同嘅感情, 但A比B 靚仔, 我選A
EXAMPLE3: 感情不一樣, 我對A嘅感情比B深, 我選A 不選B
點解唔合理

小心佢地屌鳩你冷血點點點
我feel到佢咁問伏伏地唔敢答住驚兜唔番就柒了

我都係嗰句，愛情唔係咩條件遊戲，並唔係就咁一個條件更好就係啱。可能兩個都一樣咁愛你，但如果你一早揀咗貧窮男，就唔好因為有錢男追你而同貧窮男分手。

唔記得係佛洛伊德定邊個哲學家話過，愛情就好似一個人係森林斬樹，佢只可以向前行，亦只可斬一棵樹，個人最後咩都無斬到，因為佢本身見都棵唔錯嘅樹，但係覺得之後可能有更好，如是者不斷重複，發覺之面已經無靚樹啦。

唔貪錢，但個男人盡左力之後搵得唔夠多就要去搵過個所謂更加肯負責仼嘅係咩意思

如果世界有愛情, 請證明7歲男孩和7歲女孩彼此會相愛

巴打咩意思?真心唔明

爬文 討論中

自己搵女朋友呢
又要有波有樣有腳同處女
女人搵男朋友呢
一要少少要求即刻屌人港女

異性彼此根本就係為左繁殖, 未經過青春期 嘅男女, 根本就唔會講咩愛情, 彼此亦都唔會有咩互相吸引
你七歲時, 會唔會話愛上某個七歲女孩

過左更年期停撚左經既女人點計

哈哈，樓主覺得我煩就收收皮，其實，我認同連登仔係雙重標準(唔只係女)，但係又有幾多人真係做到0雙重標準。

同埋我9up 下，只係睇下你係咪真係詭辯家(唔反對觀點，但覺得論據有問題)，玩下野樓主加油啊

利伸:以前打過辯論入過決賽，但係沒打好耐lu,可能我真係廢啦

連登仔淨係識屌人貪錢 鍾意靚仔mk
比人玩=抵死 痴埋啲mk仔度
無論點都係臭雞 女人就係罪
但自己就可以要求女人樣靚大波幼腰長腿處女
比人收兵又屌所有女人都係雞

你早d利申我會一開始唔會鳩up

連登仔：我溝唔到你 你咪係雞囉

不嬲輸打贏要㗎啦
根本有咁嘅思維嘅男人本身性格都實有好多問題
唔好下下賴女人啦

所以冇男人會鐘意老左嘅女人

小朋友會唔會我唔肯定(個人覺得都會，我幼稚園已經暗戀人)，停經同愛情無關係就肯定會愛上其他人。

不過巴打，同我上面講嘅嘢有咩關係?

你漏左一個討論最初既前提
就係a 本身係你男朋友黎
但因為b 有一樣比a 突出
所以就可以即刻拋棄a?
如果照你咁講
只要遇到其他任何野同男朋友都一樣既男仔 但果個男仔有一樣突出更好 所以即刻拋棄原本男朋友都岩？
係咪不停遇到就不停轉？

如果本身無拍拖 咁做緊係無錯
但討論最初既前提
就係a 本身係你男朋友黎
但因為b 有一樣比a 突出
所以就可以即刻拋棄a?
如果照你咁講
只要遇到其他任何野同男朋友都一樣既男仔 但果個男仔有一樣突出更好 所以即刻拋棄原本男朋友都岩？
係咪不停遇到就不停轉？

巴打理念同我一樣

就算佢不停轉都係合理, 合理即係你會理解到佢點解會咁樣做
係合理, 冇話啱唔啱
即係咁, 有個女仔走去釣金龜, 你會話佢拜金, 但你會理解到佢點解咁做, 即係合理

見你咁認真都想認真覆下你

1. 屌鬼妹 vs 食洋腸

其實呢個位係講緊兩樣野
第一，係香港嘅性觀念仲係男屌得多女就威威，女同好多人扑野就係公廁 只係再將件事嘅context放落外國人度，加埋第二個pt崇洋。
所以根本問題係在於

男同好多女發生關係=威
女同好多男發生關係=公廁

雙重標準嘅定義係對同一件事，喺唔同情況用唔同標準看待。咁絲打要問下自己係咪都咁諗，否則唔存在雙重標準，因為我地不嬲對男女用緊唔同標準

利申：覺得男女都唔應該濫交，不過你情我願嘅你地玩10p都唔關我事

2. 女人跟個有錢嘅走有無問題

明白呢啲位好難討論，其實性格好嘅男仔女仔都一定有，都會有男仔貪錢拜金。不過如果你認同男女平等，上面都有巴打問咁男仔用同樣理由（因為第二個女仔有錢啲所以跟佢走）你接唔接受？

不過我估計大部份人都會覺得男人要負多啲責任，搵多啲錢。要睇嘅應該係個男人係咪已經盡咗力去畀最好嘅（物質）生活你，同時情感上精神上都畀到支持你囉。始終香港其實真係好痴線，無父幹搵兩三萬其實咪係要成世供個幾百呎爛竇 唔通條命生得唔好就抵畀人飛咩

但如果有個女仔有個有個有錢佬追佢, 對佢又好, 但佢拒絕人地,你會話人地唔合理, 因為你理解唔到佢點解咁做

av都有五六十路啦，口味嘅嘢你點估?
唔係個個男人都淨係鍾意後生妹，就同唔係個個女人都貪錢一樣。
巴打你一碌嘢打一船人喎

咁你鐘唔鐘意

第一個point參考50樓

唔緊要，係我太認真
啊，講多句，可能係我天真幼稚啦，但我覺得啦，你真係好中意一個人，你就會覺得個個人獨一無二。唔會有人可以樣樣野都好過你中意個個人，同埋取代唔到個個人

無錯
但係呢個post唔係討論緊呢樣野

算啦
連登仔係現實生活係情感方面既失敗者
只可以俾佢係連登呢個佢地既舞台喂威喂咁
佢地發洩完出去又咪係做返隻狗

有冇考慮告政府？

你將成個問題由合不合理, 改做左啱唔啱, 根本轉移我地要討論嘅野

樓主個名真係改得啱 唔係假膠就on9 但都可以呃到咁多正皮

都係一種藝術黎

唔係好明點解回應到

不過如果你認同男女平等，咁就唔存在男人要負多啲金錢上嘅責任
如果你唔認同男女平等，咁亦都唔可以話人雙重標準，因為你都用緊兩套標準去處理男女喺關係上要負嘅責任

香港當中仲有好中國既傳統思想
個個地方都有唔同既文化
你可能會覺得係雙重標準
但生活係現今中國文化社會
女仔出軌，一定係比男仔嚴重/負面
因為自古以黎，
女仔唯一值錢既地方就係貞潔，
即係隻豬同忠誠

我好似係第一個point到無提過金錢wo

如果你問我啱唔啱, 呢個就係一個道德問題
我會答你, 個女仔唔啱, 因為個女仔當a同b 係令佢獲得幸福嘅工具(Tool),而唔尊重人嘅尊嚴。

但係照巴打所講, 愛係無私的
如果佢真係咁認為, 佢應該讓愛, 係自動飛左個女仔, 令個女仔可以得到最大嘅幸福

唔合理既地方在於 既然你揀左佢做男朋友 係對方無做錯既時候 你飛佢已經係唔合理 唔止岩唔岩咁簡單

因為遇到同質但更突出既人就飛 你永遠都唔會stable 到 會咁樣做既人本身已經唔make sense
因為你永遠都會不停轉 唔洗諗結婚 唔會有一生一世

因為永遠都會遇到同質但某方面更好既人
除非你認為keep on 呢個輪迴係合理
但我諗大多數人眼中 keep on 咁既輪迴既人都可以話係有病

如果佢明知咁樣做會比人話 比人鬧
佢仲keep on 去做
成個行為本身就係唔合理

你確定？

大家都係老吹緊姐 你假定遇到同質但更好既人就可以轉 我都可以假定會不停遇到同質但更好既人
始終成個世界幾十億人 我咁假定都好合理

係對方無做錯既時候 你飛佢已經係唔合理 (點解唔合理, 獲得更大嘅幸福, 更優嘅繁殖環境,更優嘅下一代)
會咁樣做既人本身已經唔make sense , 因為個假設根本唔MAKE SENSE
因為人同人兩者之間, 點會有咁多樣野一樣, 剩下彼此感情就已經唔一樣, 而感情永遠同回憶有關
因為你永遠都會不停轉 唔洗諗結婚 唔會有一生一世
理論係咁
現實你好難搵到會搵到2個近乎條件一樣

如果你認為真係唔合理

我話佢係合理:
現實你會見到係D女送帽比佢嘅男人, 好多時都係好過佢自己原先本身條仔

其實成個討論最on9嘅係講愛情講關係但係就將所有嘅愛抹走變成一個個條件，食洋腸又好屌鬼妹又好根本有愛就愛情冇愛就sp㗎啦 屌又要講肯捱又要騎牛搵馬你係真係搵到個願意同佢捱世界嘅就算有另一個人俾更好物質條件你你都識say no la點解啊因為你愛你肯同佢捱果個啊嘛，仲講咩given一樣屌咁撚多given去做數學題囉咪撚拍拖結婚啦屌你

人類戀愛依樣野跟本就係理性同感性並存既一樣野。
唔明點樣可以用理性去討論一樣感性比重佔咁大既野。
如果咩都唔講感情，只係講實際利益咁個嗰人咪反社會人格

個假設就樓主自己提出先既
我接住黎回應咋

巴打同我諗既野一樣，但講出黎生動好多

好啦，如果巴打你認為咁樣叫做合理就合理，但係個女仔好明顯唔愛個男仔，我都會懷疑佢有冇愛之後嘅男仔

最先提岀呢個假設既原因係因為要proof貪錢

岩啊

人地比人搶哂啲女，自己冇哂行，係咪網上發洩下都唔得先

你知唔知咩合理
合理係你會理解到佢點解咁做

如果一個女人
因為男方窮 而離開佢
算不算貪錢？

因為佢合乎人性

但係而家好多女又真係貪錢喎，係咪講下真相都唔得先

大家理性討論下

但你可以話佢唔啱

此乃後話

因為佢冇追求人類最高嘅崇高價值

不過其實男人都係貪錢架啦，冇性別之分，只不過方式唔同姐

合唔合理同人性有關,
啱唔啱同人類最高嘅崇高價值有關

你都係想我答算姐下次直接推埋落去啦

男人夠見到條靚啲又大波長腿啲既女就想食埋

男女都係咁賤，不用分得那麼細

係時候總結
連登仔係有雙重標準
但作為一個男人, 應該要有呢個雙重標準
因為
男人係為左征服呢個世界而存在

我以為會答唔藍

下次有需要個陣繼續幫拖ok?

咁我答算啊跟住呢冇喇? 得咁多?

我就真係想問番你
你答完算呢 無喇？得咁多？

屌晒撚曬我啲時間 本身仲期待有啲實際啲嘅討論

我預期你會講d論點出黎 點解算貪錢呀咁樣

覺得人地人工低咁當初又同人拍拖
用你邏輯過左三十歲既女人被人飛/被離婚 都好正常

因為佢忽視左愛嘅呢個factor甚至其實一直都係騎牛搵馬然後直接跟佬走嘛屌 除非你apply另一啲condition落去㗎姐唔係照字面解識唔識啊?

聽朝起身答你

對唔住，又煩膠下，我沒理解錯就係樓主想講連登仔男女關係方面係雙重標準?無錯可?

夜啦
聽日先講
一陣眼訓講左d on9野比你地追撚住屌以後唔洗開假膠post了

不過你都可以講定你想講咩既

寛己嚴人係大部分人類既本性，睇開啲啦

好我都話收皮唔會討論(插)架啦，只係發覺唔知開始唔知主題係咩

A0小毒毒問下其實大家拍拖係會因為乜野原因一齊架，我以為係會因為大家一齊既時候會覺得開心同舒服先一齊架咋喎，咁有錢真係一個會開心既好重要既factor 黎架麻，有無聽過乜野叫貧賤夫妻百事哀，死窮鬼就好心let go 咪撚阻住人地追尋幸福啦

所以離婚制度咪有得分你一半身家黎保障lor🤘
你睇下女人幾撚醒

你宜家講緊考慮一齊定已經一齊先 未一齊你已經知佢有冇錢㗎喇喎宜家想飛佢先嚟賴?

女人真係好古惑

偽娘表示認同

你拍過拖就明咖啦

竟然有人認真討論 痴線

睇返歷史 係女人on9先
港女呢樣野出現左先出現雙重標準

高登開始已經係咁
你班女人上得就預左啦
上x登勿認真是常識吧

有咩問題
定係你想大家一齊星座討論 巨蟹女快d入黎？

未一齊已經知佢無錢嫁啦喎
其實唔代表咩
因為有d野要親身體會過先知
同埋已經知佢無錢唔會改變到個男仔無錢既客觀現實，一樣無得帶條女去周圍玩
另外無錢會衍生出好多因為無錢出現既問題
是但鳩up 可能條仔人工好低要打多份工既 變相無時間陪條女 結果感情淡左

單講第一樓有d部分唔係想講雙重標準
但覺得可以係同一個post講(因為唔想開多post分散注意力)
但單就第一點個洋腸黎講的確係雙重標準
其他就不肯定答你了
所以唔好針對雙重標準呢個字去討論

所以其實你係支持我？

就認真答埋你呢次 個男仔冇錢冇錯係客觀事實但係你未一齊已經知㗎啦 未一齊都冇錢玩要打好多份工架 你話佢舢板充炮艇未一齊就燒錢一齊就窮撚咁就另一回事啦不過如果佢一齊前後都係咁你怨乜撚?

無怨呀 走咋

見你覆第二個我決定自推

其實都係條路自己揀 仆街唔好喊
我先生收入唔夠我好
但佢忍得我啲臭脾氣
又好願照顧啲家頭細務
不過真係貧賤夫妻百事哀
公屋冇得諗
小朋友就出世
捱緊貴租
只可以話有得必有失

咁你走咪港女囉明未啊屌

其實我覺得呢個問題同樓上個問題好類似
要得出係咪貪錢 首先你要介定咩叫貪錢
錢就當然愈多愈好
人人都鐘意錢 咁係咪鐘意錢就=貪錢？
咁個個都貪錢個陣貪錢仲係咪貪錢呢
所以貪唔貪錢用[可以為左錢，你去到幾盡]黎介定，點睇？

咁如果我係怨住自己咁走
同怨住自己咁唔走
同怨住人地咁走
同怨住人地咁唔走
係咪4個行為都係港女？
我暫時估計你答係 因為都將錢作為考慮因素

太同意 係一個好值得討論嘅問題

下下港女前港女後 真係聽到都火滾

貪錢前貪錢後 硬係要將香港女仔同貪錢掛
勾 仲見到有人話乜春我observe到嘅情況就
係咁 心諗你係咪日日beng係屋企睇埋啲tvb
啲on9有樓有高潮啊 岀世咁耐岀過街未啊
我observe到嘅係大撚把女仔唔係咁wo

好搞笑 女人有錢就屌得 男人夠有錢就肯去奶西啦 真係想問句 好岀奇啊？

根本就唔係男同女嘅問題 係人都貪錢(睇你貪嘅定義係乜)架啦

錢點解唔可以係搵伴侶嘅其中一個條件？

貪樣貪身材就得？ 貪錢就唔得？

你地男人可以一晚搞大幾十條女 仔唔係你生 你更係講得口響 女仔想搵個金錢上好啲 生活上可以穩定啲嘅男人 有好難理解同接受嗎？

如果呢一種已經叫貪錢的話 我認我係貪錢

但sorry我唔係港女 因為根本上世界上90%女人都係咁

睇左少少
見到咩30k就飛左20k都覺得無問題
就知唔洗討論

樓豬幾時入婦團
組織

講到尾咪又係為錢 仲話自己唔貪錢 真係夠晒雙重標準

呢d叫講大話喎ching

小心樓上班友會話你死港女合理化貪錢

為錢就等於貪錢😂😂logic100分

等錢洗 為左錢去打工 叫做貪錢？😂 咁呢個世界無乜人唔貪錢

你怨自己啲咩先 怨揀錯郎? 你怨佢跟住唔走咁你又有冇之後再做啲咩嘗試促進/疏離彼此之間嘅關係先 你咁問我會答你得第3個係其餘我未知

不嬲架啦

不論男女，都係有啲咁撚賤嘅人

樓主臭雞

其實唔洗咁煩啦
呢啲女配落一見到靚女就轉既仔咪perfect match囉
反正同類人 大家都無錯

認真問 點解一定係要男方比好生活你而唔諗下自己點比好生活人地？點解一定要係男養女唔可以aa/女養男？點解係「陪佢捱」而唔係佢陪你捱？真心問
我認同女人係連登係原罪
利申 絲

理論上樓主既「兩個完完全全一樣既人都對樓豬作出同樣行為及感情，相處時間等一切既事都一樣，只差在兩個人既收入有明顯差距」（雖然唔明點樣有呢2個人，除非樓豬本身就唔太識分人同人之間既不同，只係識錢既不同，畢竟數字咁明顯 ）

咁既假設下，你是正確的

樓豬跟本自私論黎，佢話如果有願意付出更多而其他野一樣，何樂不為
實情是跟本唔會有咁既事，你睇人人睇你，佢有咁既眼光睇男性，咁樓主都要面對有男性用金錢黎度自己

首先容我假定
男方係窮撚既情況下 生活一定係有摩擦(打個比方 無時間陪咁) 就算女方理性上知道係自己揀既 感性上係咪可以接受男方係窮撚呢個客觀現實 再簡單d講 即係開始怨自己/條仔(當然怨條仔就有點仆街)，有摩擦->會怨 係非常合理 怨怨下，咪無feel會唔鐘意囉 咪散囉 唔通你諗兩句 條仔係自己揀 可以即刻當無事發生過咩 係無出聲怨既情況下走佬 算係非常人道既人之常情
而走佬只不過係女方怨到極點不能容忍自己當初做既決定既體現

請問有幾自私呢

不嬲都係架啦
兩性關係到政治問題都係2套準則任搬龍門
跟本呢班人就係憎人富貴嫌人窮既垃圾

雙重標準認同，但講緊因為人工高而派本身男朋友帽唔認同感情如果可以同錢掛勾，咁同做雞有咩分別

係我第一樓既case我寫個陣時的確唔夠周詳，之後都有好多關於呢個case既討論

你講嘅所有野最大問題係完全嘅單面向 愛情係2個人嘅事 但係你嘅解釋完全係冇女仔嘗試去做下一啲除左怨之外實際啲有建設性啲嘅野 (如果你想問咁條仔呢條仔都冇做㗎唔好意思佢番緊工) 咁你就唔好怪你自己俾人鬧係港女啦一路都只活在自己世界又要人養又要去玩人地條件好啲就狗衝 喂喂愛呢? 愛情最重要嘅元素啊愛啊你冇講到啊 咁你明點解俾人鬧係港女未啊?

前面有提有怨會開始無feel 算唔算失去愛？
個女仔有冇做任何實際野對我所講既呢個情況影響不大 因為我係到只討論你想講既 明知條仔係窮撚 仲一齊 一齊之後就走既係港女

如果改做 女方同窮撚一開始唔係一齊
而係窮撚 有錢仔 二揀一應該會好d

人工低就派帽同一開始就釣金龜完全唔同喎
前者差咁多

咁點解男人用女人錢係食軟飯要比人笑，女人用男人錢就天經地義？
永遠整係抽一方面黎講

問題係樓主話為錢而唔洗再打工 唔係為錢去打工😂

係
因為前者有道德問題
我提出呢個例子既主因係想帶出
男人淨係識屌女人貪錢 無諗過女方其實係錢之外都有其他要求 同埋就算佢係因錢而唔揀你 根本就好撚正常 有咩好屌

其實貪錢冇問題
問題係d人扮到自己唔貪錢好撚假

btw皮已正，連登仔真係好雙重標準
包括樓主

咁咪大家一齊雙重標準

唔明

唔緊要咁你都係要標準姐我俾你咪係囉 不過俾你之前都仲係要撚你兩獲 你老母情乜撚野況姐又given講撚左幾撚多次你鍾意given就去考多次dse maths實寫撚到你on9 愛情就係冇得given你明唔撚明啊 如果佢乜都冇做過就咁不斷要男方負責然後一句唔該走左咁佢就係臭西港女清唔清楚? 好撚完 講番標準 就當女方都有嘗試過努力過但係最終都係淡左 咁大大方方講分手大家傾唔掂數各自重新嚟過咪叫好嚟好去囉分手未必一定爛面姐 但係如果你粒聲唔出走去溝件更好條件嘅 姑勿論男方仲想唔想keep你都係港女就係咁簡單 ok?

同意晒你樓上所講既野

以偏概全依一點真係can't agger more
總之講到全部女人都係臭雞，全部女人都係貪錢港女，佢地就最開心
最on9係有次係唔知邊個post見到有絲打屌依樣野，竟然有位巴打話「咁你真係呀嘛」
唔使讚下啲唔貪錢嘅女人，根本冇咩值得讚，屌個啲貪錢女人都冇問題，但唔好拖哂全香港女人落水先得架

不過算，係連登女人是原罪

有錢 愛你 你跟佢走
點解唔可以你愛現任肯一齊挨？
當然前題係現任都比心機唔係鳩fing fing啦

樓主自已係貪錢臭閪
仲打咁大段野合理化d港女行為
個post仲要咁多正評先恐怖

知唔知咩叫共富貴易 共患難難呀/患難見真情呀
自己d 愛情親扭曲仲好意思屌人
起碼香港男人肯同條女過世/養條女過世唔係睇條女搵幾錢啦

連登文化係
通常呢d情況唔理三七廿一屌左條女先

想要負皮？我就正皮

未駁到住 諗到再駁

連登仔雙重標準就梗既
不過依家啲女諗野好港女又真既

當你將感情用金錢黎量化，就已經好勢利，唔係話收入唔重要，但冇必要下下諗左錢先

女人一樣雙重標準 尤其係要求公平嗰種
自己有妄想被害症就要身邊男人患上斯德哥爾摩症

唔洗數
良禽擇木而棲 臭雞始終係臭雞

香港點會唔係父權社會呀
有邊個女人接受條仔廢過自己?
有邊個女人接受掉返轉畀禮金條仔?
有邊個女人接受結婚洗費女家全出?
婦團有冇出過聲話男人畀禮金同出晒錢搞婚禮係歧視女人?
香港既男女平等唔係真正既平等
班女人係想係父權社會入面保留自己既權利
同時唔想承擔父權社會入面給予自己既責任

絲打好波
一直想發個類似嘅po申冤,但懶得濟
同樣嘅仆街野,男人做冇人屌,女人做就會成眾矢之的不止,仲比人話女權過大,香港男人好慘,根本調轉黎講

做乜要折穿佢地？
班mk妹自慰到一地水唔好咩？

就係身邊太多女性朋友都係咁
搞到成個風氣咁惡劣 係女就雞

ching 又踩場

正評左個title 但見完樓主D回應⋯想負評D內容

唔理對男朋友有feel既原因係睇中佢性格定D錢定樣定咩
但應該前提係係男朋友無晒錢既時候，依然唔會離棄佢，咁先叫愛
如果話養自己都養唔掂，做咩要兩個人一齊痛苦
咁不如努力賺錢養起得起自己先，
自己想要既未來自己努力左先，伴侶既付出係bonus

利申：藍絲

我認同係雙重標準
但係係自己攞黎

其實如果唔打算生育下一代既話
係一段關係入面金錢既考慮會少好多
始終而家既香港 生小朋友真係不了
嫌人地物質既巴打有冇考慮下搵個唔打算生既女仔？

我自己決定同唔同對方一齊之前，佢搵幾錢絕對唔會係我考慮因素之一，好有錢，一個月搵一球嘅男仔我識，好窮嘅男仔我都識，而我男朋友就係中等果種，甚至應該話係未同佢一齊之前我唔知佢搵幾多，我覺得有能力嘅女人，係應該靠自己唔係靠男人，自己搵自己洗唔係仲開心咩

樓主知唔知咩叫真正嘅拍拖結婚

li 登仔成日話香港地有塊西就無敵
如果自己係女就發達
轉頭又屌鳩d 女做g 做ptgf, 矛唔矛撚盾？
事實係有幾多成港女會走去做？
塊西當八達通咁du 真係難撚聽到

仔叫雞咸濕係天性，有得食唔食罪大惡極
女同ex扑過，有sp 就係雞係公廁

女唔肯扑野係因為唔夠愛男，轉頭會比第二個
男唔想扑野就叫個絲去照下鏡

女交通意外就話：「又係女人」
男交通意外比例多咁多，又唔見：「又係男人」？

女勤力做野：「咁搏為乜？嫁個有錢人好過啦」
男勤力做野：「好上進，叻仔！」

係香港地好老實真係男人著數好多
而家自己做生意，7成up 老闆都係男人
去social 一齊玩，一齊傾下女，傾下波，傾下玩，好多話題
女性係會相對地較難埋堆，
一係就比人閒言閒語話靠塊西簽床單

比我都唔撚想要個西
又要黎m, 又污漕，又累，又要驚漏m唔敢出太耐街
扑野又驚大肚，男屌完可以中出即飛唔撚洗負責
生仔又要陀，好多野都唔做得

仲有樣野更恐怖
有親絲打出post話自己男朋友唔好
肯定有班「利申 絲」user出黎屌佢唔愛自己男朋友&on9

唔知入面有幾多係真絲啦不過

所以你嘅意思係咪即係
當男人遇到一個條件更加好嘅女人
例如有錢、大波、樣靚、長腿
就可以好似好似女人咁拋棄原配咁溝另一個同另一個一齊？
女人又唔諗吓自己冇人咁靚女咁大波
但係往往呢啲case都係男人俾人屌
話男人cheap男人cheap賤
如果條女陪男人熬到佢有錢就更加係糟糠之妻不可棄
女人方面咪好似你講嘅咁囉
講到咩點解有更好嘅男人要同你熬、人地條件俾你好
咁男人出軌又何嘗唔係因為出軌對象比你溫柔比你靚女比你大波比你後生啊
絲打記住以後條仔同老公出軌唔好怪佢地
因為佢地都只係想有更好嘅選擇咋

男未婚女未嫁，大家都有選擇權
食到更索的女，你荒會唔食？
有得食唔食罪大惡極

夠你班女人雙重標準，真係百步笑五十步

其實男女都雙重標準
人類就係雙重標準

連登/高登仔係一群人
而唔係一個人
每個人都有自己意見
所以唔需要用一個窿吸一船人
睇開啲

算數啦你，
就算真係 ”大自然入面絕大多數雄性係扮演著leader領導者既角色 而唔係女性”

咁唔代表人類要係咁先得，人類社會會變架，睇下7月邊個做香港“leader"

你之後啲論點係基於“人類係咁“呢個假設，變哂做廢話

sor for 1999
睇唔明我寫乜就算

樓主啲EQ都幾低下
啲歪理都衝口而出
特別係講錢呢點

Btw
我覺得洋腸洋鮑
男食女食都無問題
白人係優質民族
混種二代 有助改善基因

大把男人係個人自己唔掂就賴哂落性别種族度，你同有啲女人唔自己操好體能先就話因為自己係女人，體能唔fit有乜分别？

臭閪始終都係臭閪
爛泥都係扶唔上柄
你睇上面果個仲話要開post呻
根本e d港女就係0承擔力
咩都想推哂比條仔/老公

好撚嘔心

樓主，我欣賞你既勇氣。同埋，我真係收皮架啦，只係想認真爬下文，唔好引我又認真討論

大家咪認真討論下

男人

男人失敗叫賤男 廢物
女人泊過另一個好碼頭叫聰明 機智

唔好意思，因為港女食洋腸單野太深入民心

唔係叫做雞&公廁咩

同埋 啱呀 連登仔係雙重標準呀 可能好多男人都係
但你地女性何嘗唔係呢?
米奇聲:大家呢鋪就打和啦

連登仔其實乜方面都係雙重標準

又雞 又公廁 陣間樓主就屌鳩你 呢D行為叫聰明 識得利用男人黎找錢 男人跟本賤過地底泥

鬼便家 改咗名 以為冇人認得你

打兩性平等旗號 用女人優勢賺便宜 實質背後推女權主義 收皮啦

Ok 唔講崇洋 唔講咩種族啦 放埋一邊先

你要男女平等呀嘛 咁大家相愛嘅話大家理應付出相同嘅野先叫平等啦
即係話樓大家一齊供 洗費大家一齊出之類
咁間唔中食下飯呀 買下野比女仔我覺得係正常嘅
但係我屌 真係咪撚乜都憑旨覺得一定要男仔養你
你自己又享受世外桃園嘅生活
你有要求 男方提出相應要求好正常
但係十個有九個之後會話 「咁我女仔黎架嘛」呢個垃圾point黎著草
我唔係歧視女人呀 不過我想問下有啲咩女人做到男人做唔到？ 拎重小小野都要男人幫你啦 養隻狗執屎都可能要男人幫你執

仲有 你話見到另外一個條件更滿足到你嘅男人就跳船搵另外一個 咁你同做雞有咩分別 愛係單單講條件就得嘅咩 如果係咁嘅話咁你呢一世逐隻船跌囉 最後你都係只會成為一隻惡臭至極嘅死臭西

別傷心。。女人係吾易做，至少係男人想像吾到，
其實搵個了解你既人傾下，其他人講既野吾好太在意

我😂😂前提我自己本身有錢 馬壯嘅例子已經可以好好反駁你了 佢娶左有錢女 人地外父仲話想幫佢買層樓 大家都無屌佢食軟飯wo?

其實無人定型左女人唔可以照顧男wo? 唔好套某啲人嘅價值觀落所有人度啦😂

我完全可以接受女人如果有能力 角色可以掉轉嘅 女人搵得多 男人搵得少 咁你咪留係屋企揍仔囉😂😂無問題架 係你扭曲人地意思等你易啲反駁ja ma so sad

同唔該解釋清楚咩係父權社會下嘅責任同權利 你就同講責任兩個字會令人覺得係一定要負的 然而唔知你合唔合理

如果你想講係乜乜結婚要俾一半呢啲"責任" 咁無關父權社會事的😂😂 係只係一個普通社會下已經要負嘅責任 加句父權社會就女人錯曬 sosad😂

我想食雪糕

見異思遷講到理所當然
咁係唔係見到有條女正過你 大波過你飛左你都係好應該

其實香港大把人呢個情況…互相供樓 AA制

係你地要將"香港女仔都係咁"同貪錢掛勾 唔係個個俾你地咁講唔火滾？

我從來都唔覺得男女平等sor😂😂生理結構已經造成左必然嘅不平等 但我地可以怨咩？ 懷胎十月 仲要擔驚受怕個老公岀去滾 仲要想搵個經濟上穩定啲嘅都要俾人話貪錢😂 其實如果可以掉轉我唔介意你生BB 我岀去做嘢的😂 不過你生完好岀黎做反嘢啦 唔係會俾人話你靠女人 貪錢架

感情從來都係講條件😂唔好發現新大陸 佢性格好係條件 樣靚係條件 身材正都係條件 當經濟能力係一個條件嘅時候點解就不能被接受？咁男人睇樣睇身材就係死雞蟲？😂

😂😂😂😂哈哈哈哈 咁男人都係雞啊sor 因為大把男人都有因為搵到個條件好啲嘅而跳船岀軌啊😂😂

點樣大把法?
25-29歲既已婚女人得56.9%就業率

你咪又係見錢開眼

你要靠男人既 就唔好學人講男女平等啦
男人冇家底 要靠自己辛辛苦苦捱
女人呢?個樣生得靚就學你咁講可以做少奶
你可以靠男人 但冇資格講男女平等

1 無錯 咁我搵到一個例子咁唔該你收反"有邊個女人會" 事實就係有女人會

2你又幾搞笑😂😂😂我話唔應該有呢種定型 男人可以係屋企揍仔 女人可以做嘢 你就答我：有定型😂😂 我就女人黎嘅 咁呢種定型似乎係你地男人自己俾自己 賴女人乜嘢？

3父權社會唔係一句男主外女主內就定性到的 唔該唔好亂用 。男主外 女主內只係封建嘅思想 唔係父權社會嘅思想。父權社會有個好大嘅特徵係由男性支配 包括政治上 咁黎緊特首就女人黎嘅。父權社會？(黑人問號)

4 如果係咁唔該唔好加句父權社會係前面啦 ，父權社會無你所謂嘅權利同責任。真正由男性支配嘅父權社會 係我想負你口中嘅責任 佢地都唔會俾 俾女人做嘢係落佢地面。(留意反係真正嘅父權社會 咪亂插人)

5你logic 100分😂我係插緊你嘗試用父權社會攻擊女性 唔係插父權社會乜乜乜

無做嘢=靠老公 你都好搞笑😂😂😂靠父幹得唔得啊

同你搬啲數據岀黎又點 反映到乜？大把可能性 大緊肚 唔做嘢一兩年唔得？ 之後唔可以岀反黎做嘢供樓?

1.有女人會,但主流唔會,咪即係社會係父權主義
2.你話唔應該有定型,但個社會就係話你聽有定型囉,有乜野賴?
3.雜總係女人先講野啦,林病只係傀儡特首,社會就係咁封建,大部份掌權者都係男人佔多,封建嘅思想咪又係父權社會既特徵
4.你要換個講法都得,男尊女卑社會又得,父權又得
5.冇人攻擊緊女性,你會唔會有被迫害妄想症?

係喎一定係父幹啦
男人無論有冇結婚都90%以上就業一定係冇父幹慘慘豬
咪反映到你D女人結婚之後好多唔撚做野囉
大緊肚唔做野,咪即係又要人養

正評夠晒op打飛機了

1唔係主流唔會sor 只係無咁多女人有咁有錢 我有錢點會介意你無錢 當大家都無錢嘅時候大家都睇錢 唔好賴女人 所以我唔知你無啦啦點又整個父權主義岀黎

2唔係社會話你係就係的 社會有人係咁 你就要跟住係咁？我就無俾你口中所謂嘅主流定型影響到

3sorry 先唔好討論林鄭係咪傀儡 即使佢真係傀儡,係真正嘅父權社會都唔會俾女性做到權力嘅象徵 唔理佢真假 當然 你所謂係咪傀儡都好多討論空間

4無得換sor 男尊女卑同父權都唔啱用

5臭雞臭西係讚美？

1.外國有研究,高收入既女人傾向搵收入比佢更高既男人
2.冇人話你一定要跟,但你唔可以阻住人對你性別上有刻板印象
3.香港既特首係唔係權力象徵好多討論空間啦,美國總統咪又係因為女人所以輸
4.點會冇岩用呀SOR
5.我係依個POST幾時講過依4隻字?

我無講一定wo 我只係講有好多可能性 唔好又扭曲人地等你易攻擊啲

😨大緊肚要人養好岀奇？咁唔好講你地男人好撚慘啦 女人都好撚慘 真係俾埋塊西你啦

係好多可能性,但唔會影響個統計數字囉
要人養唔出奇呀,我不嬲同意女人要人養架喎

樓主引完戰之後深潛

女人就有少奶奶做
男人就有契弟做
呢個就係今日既男女平等
苦差男人做曬
女人負責嘆世界
有閪真好呀

1 我論點係我有錢 就唔會需要人養。有錢女搵有錢男 唔等於要佢錢養自己 唔好掉啲數據岀黎就暗示乜都講錢

2 既然你都講到刻板 我想影響人 例如你 唔好再有呢啲刻板印象唔知有乜問題

3佢絕對係權力嘅象徵唔洗討論 佢啱啱先批左500萬俾人飲飲食食 長毛問佢啲人係咪食金磚嘅呢幾日，張單佢簽的 佢無絕對嘅權力 係好多事上有一定嘅權力

4父權我已經解釋左點解 男尊女卑我諗你想表達同父權社會一樣？咁有乜分別？😂

5 sor我情緖字眼激動左 攻擊"所有'女性都要靠男人 貪錢 睇怕呢啲都唔係讚美？

你掉轉左？😂😂😂係統計數字唔會影響好多可能性吧 數字係好多已婚女性無做曬 可以係靠老公 可以係靠自己屋企 又可以搵夠唔洗做 但你就掉啲數字岀黎想暗示乜？

如果你自己接受左 咁唔需要再同你討論了 感謝你認同😂

1.我咪就係想講,自己有錢唔代表唔洗人養
2.刻板印象係冇得改,正常我覺得男人應該養女人一樣,男人唔應該食軟飯一樣
3.有一定權力冇意思,香港社會依然係男人主導,上至最大決策權下至各商界代表
4.咪講左男尊女卑係父權上常出現既一個特徵
5.女性都要靠男人養我唔覺係攻擊,係男人要做既野黎

掉D數字出黎咪話女人係要人養囉,唔係暗示黎喎
就係因為有男主外女主內既出現,男同女既數字先有咁明顯既分別

認真 樓主假膠 由佢沉啦好嗎

無關係架喎，一齊左都可以覺得同另一個一齊會更開心而分手架麻，又未結婚
只不過係因為世界上大多數既人都係窮鬼所以先會覺得因為導致開心既其中一個重要factor: 錢，而分手係cheap 之麻，其實錢同另一個男人對佢更好係無分別架喎

利申：死窮鬼
窮人生仔正仆街

條仔比唔到我想要既野我
一個月入20k 一個30k 我揀30k
條仔俾唔到錢你 所以你走 仲唔係貪錢？
我係女既都唔撚幫你

不如講下其他方面，巴絲打點睇？

揸車：
一聽到意外司機係女人就驚撚左：「又係女人」
但其實睇報紙其實男人重多，只不過報紙唔會特別標明《男司機xxxx》

做生意：
社會大部分老闆同上司都係男人多，女人真係好難埋堆。男性交際方便好多，飲酒傾女睇波，較易混熟傾單。
我而家既生意同圍村佬交流多，
佢地未開始就會先睇小你一個女人做唔黎。
除左體能上既天生劣勢，
唔明點解一定覺得女人係廢d 。

偷食：
男：有得食唔食，罪大惡極
女：正一臭雞

性經驗：
男：多=溝女勁
女：多=臭雞，西隧

婚前性行為：
女唔想扑野：唔夠愛，分手後好快會比第2個，帽事既
男唔肯扑野：叫條女照下鏡，條女係咪死肥西

意外懷孕：
搞大左，唔負起責任上黎，男射完拍拍羅友走得
女一係落，但傷身。一係生，單親養大小朋友咪話唔吃力。

當然我係覺得有d 女人係有好大優勢
果d 女人就係專釣金龜，幫老闆含
但呢d 女又有幾多呢？唔係個個都接受到用性去換錢。
唔係條條女都咁無出色，淨係諗住癡男人過好日子。

男人係生理上係有先天優勢，
我有時自己搬件貨都係度諗，
點解我唔可以好似男人咁大力，唔可以生高d....
呢d 絕對係工作上既優勢。

語言天分普遍都係女人較好，
d 家長會覺得女仔補習會好d 耐心d
有時都會同情d 巴打，其實數理上男性係會更清晰。
但補習傾向請女miss, 就係因為巴打多條撚，
驚佢搞鳩佢個女就唔請，但其實根本無人咁諗過。

希望大家可以體諒兩性既優點缺點，
唔好咁一面倒，以偏概全
唔好比連登d 雙重標準影響

有個fun fact可以講下

有冇人發現gold digger同洋腸女好少會係同一個人出現

據us 數據
Household income
Asian 73
White 54
Hispanic 36
Black 26

大慨係呢個數
係美國平均亞洲人都比較有錢

當然呢個數據都有偏差
因為white係美國係majority group

但係有唔少例子係港女食完洋腸捱窮又帶帽

其實搵鬼佬老公男友真係無問題
好多鬼佬的確優勝過港男好多無論從品德，樣貌，身型等等都係。

不過奉勸咁多位港女，要搵高質洋腸係應該係外國搵
係LKF果班全部只係想屌閪

老實講你咁既心態諗野既話 第日你條仔遇到個好啲既女仔派你帽你咪又係屌佢老尾又係到開post屌啲男人個個花心 apply翻落你個講法到佢都係揾個好啲既唔要你呢條港女姐

其實係樓豬心目中 條件好就係擇偶既所有準則
同另一半既經歷呀 感情呀 回憶呀乜撚都假
總結係你呢種臭西咪又係有錢就屌得easy chuk